何君堯創辦「匯蝶公益」東涌擺街站 女士向易拉架淋豉油迅速被捕

建制派立法會議員何君堯創辦的「匯蝶公益計劃」，今日（20日）下午在東涌擺街站是發生衝突，一名女子向街站的易拉架潑豉油，後被警方帶走。

網上消息指，當區居民在該鄰近富東邨及裕東苑的街站填寫個人資料之後，可以得到月餅1個，當中問題涉及「是否選民」。期間有女士懷疑不滿其索取個人資料，在街站易拉架上懷疑淋豉油，街站人員隨即報警。警方到場之後，將該女子帶到警署調查。

根據facebook群組「東涌人」資料，街站人員指該女子涉嫌刑事毀壞，到晚上警方暫未正式起訴。「東涌人」成員王進洋表示，該女士是富東邨的街坊，事件中沒有人受傷，而離島區議員郭平已安排律師協助。

https://www.hk01.com/政情/366086/何君堯創辦-匯蝶公益-東涌擺街站-女士向易拉架淋豉油被捕

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

夠薑咪告師奶
睇你仲點拉票
雖然告唔告，隻何妖都唔洗諗選唔選到

C9

整爛連儂牆d藍絲又唔撚見你去告刑事毀壞 死黑警 死全家

支持師奶

尋日搞到有集會
龍心出左黎
警署又拉閘

屌你老母何妖

以為 匪牒公益

反正條仆街何妖做左咁多陰質野
（721+I♥HK握撚晒手/公然恐嚇朱凱迪）
一定要佢還

頂 原來呢隻何妖係東涌，遲下搬來東涌會唔會見到佢

快撚到，斬人嗰d 唔見佢咁快

P牌仔人手正皮

光速拉人只適用於做SHOW同反修例陣營

佢個契弟應該唔敢再係屯門選
東涌朋友睇路呀

食豉啦你.jpg

填寫個人資料之後，可以得到月餅1個
商業糾紛黎啫
最多一邊賠返支豉油
一邊賠返個月餅
大家打和啦

迅速被捕，警犬捉呢d就咁快

斬人成十個鐘，淋鼓油落死物就即時拉人

黑警無改錯名

何妖，快啲叫你班鄕黑入黎

我唔撚怕你地

砍人唔見咁快

匯蝶公益
益共諜會

元朗打人又唔拉